死車狗好好享受埋最後一個禮拜吧！

下星期三阿狗騎撚住你

即刻捐落港父之母個西洞都唔掂

到時我地阿迷全面上水

我全面大埔

港父呢幾日唔會上水

去邊？

去cctoy避明叔

明叔今個星期要小測 唔得閒睇波

我要背30個英文字母

放下足球 享受了一個時事假期
欣賞完基爾巴絲交友表演

你弱智？

佢陪太子讀書

老師話呢次背30個英文字母係測英文+IQ
智商高過160嘅小朋友先識答

港父有老婆？

港父之母西

佢似gay佬 0仔

明叔？

明叔都係0仔

蓋清？

成班假阿
真阿邊敢串

樓上得n_ben假阿